ps5設計到咁原來係有原因架！！！！

原文：

原文如下，有興趣可以去看看，樓主翻譯大意如下： 眾所周知，PS4在運行大型遊戲時非常吵鬧（樓主：飛機起飛不過如此 ）。 而PS5採用了革新性的散熱系統，索尼也反復重申了在PS5的靜音方面已經付出了巨大的努力，保證主機比PS4更加安靜。 從PS5的外型來看，「裂開的領子」（Popped collar） 有利於將機箱內部的氣流排出，真心希望「飛機引擎」的轟鳴聲將一去不復返了。 當然，最終只有時間能告訴我們真正的答案。

係人都知部機大左會多d位比機入面巴空氣流動啦

設計出到黎主流唔受咪格硬比個功能佢囉

One X唔算大部但玩 game時都好靜
其實就係佢夾硬整到粒GPU成2.23GHz咪焗住設計到咁大去散熱

velop出名散熱好，xboxsx跟佢個款散熱應該係最好

部機咁偏身，點睇都係xbox散熱好d啦

咁一定 但問題係桶型好難收係電視櫃啲格裡面 你一定要擺櫃隔離或者擺面

應該係話設計到咁鳩大部
仲做唔到就死左佢啦Sony

咁又未必，xbox同個bass喇叭差唔多反而好擺
ps5太長，打直/橫都唔易就位

今次係咪一定要打直擺

可以打橫 但直立順眼啲